(野餐必備) 頭先去咗幫大家搜羅必備物資

去野餐可能大家無咩經驗
所以去咗超級市場睇吓有咩好嘢啱野餐 介紹比大家

首先保鮮紙同手套呢啲必備啦
唔使教喇掛？

不過呢啲手套要嚟搬嘢絕對唔啱使
都係去五金舖買啲防𠝹手加硬嗰啲
保護到自己

之後緊係汽水啦 鋁罐裝唔易爛
又啱大家開心飲
不過痴立立 小心啲飲！

提神緊係唔少得咖啡 你知野餐可以玩好耐
特別介紹以下品牌 因為都係特別硬淨
點撞都無咁易撞爛

以下幾隻真係硬到無朋友
無咁易撞凹 推介

仲有人人識嘅雀巢 一樣夠硬淨

罐頭美食當然唔少得啦 有大有細
鐘意食咩咪買咩囉

有人食嘅當然都有比狗食架啦

延伸閱讀：

糖水要嚟搽麵包食又得
沖嘢飲都得
不過真係要小心唔好倒瀉 成身癡立立就煩

仲有噴霧裝

食油一樣不可缺少
欖油要嚟撈下沙律咁幾正
花生油嗰啲不時之需啦
點知會唔會想炒吓菜食
不過真係唔好倒瀉落地呀 好麻煩架！！

最後見到鐵絲網 無特別架買定下次bbq用啫
不過啲邊位小心𠝹手

鐘意野餐嘅巴打大家都一齊分享吓

（突發）百佳乾糧大特價

分享埋其他巴打嘅post

睇見都想食

pish

推

push

好想瘋狂野餐

lm

買大量罐罐狗糧 我去野餐好中意買埋比隻狗食

啱啦 食唔飽啲癲狗亂咬人

Push

巴打有心

Aeon$12店 都有好多款手套，摸上去都幾硬身，仲有分size （放單車/車用品區）
美容髮型用品區有透明即棄式頭罩/耳罩（染髮用？？）好似都有啲用

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，周街燈柱貼宣傳反送中單張，罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

759都有好多嘢飲